其實曱甴俾左隻好牌我地，真正和理shop係咪應該咁樣？

記得我地和理shop既原意係咩
要經濟攬炒
要無人敢消費

依家曱甴日日係商場亂咬其實入曬民心
就算藍絲都會驚曱甴
所以其實係咪應該
係任何商場任何時份
大聲指出某個方向「可能」有便衣警察
跑走並叫大家快啲走因為可能有衝突

你係港豬 聽到你仲行唔行商場？
依家和理shop 預約定去邊
曱甴識派定狗扮人
港豬又會避果個場

和理shop 係時候地下化了

果邊好似有便衣啊 不如我地快啲走啦bb

推

太太 你會唔會想帶婆婆走先啊 好似有警察係到啊

係

跟住再揾d 手足係商場入面跑黎跑去

你地會唔會走先啊
好似有警甴又扮示威者

黃色經濟圈的障礙

你急步行再大聲講其實已經好有用

依家好多淺黃繼續消費見到手足叫聲加油就算
你話要開波 係人都走先

警暴既野藍絲口講唔信
但你同佢講要係面前開波你估佢走唔走

消費旺季係農曆新年前，黑警亂咬人，而紅官配合，目的係想保住新年。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

實則虛之 虛之實則

唔理佢個plan 住
行動策略來

咁係咪可以多開每個商場

香港咁多商場
真係夠曱甴守曬？

可以接受下記者訪問
講出廣場亂局係由警甴引致
全部係警甴既責任

保護市民 你我有責

咁你不如打爆消防鐘 個商場一定 會有燒防黎 清場

唔好同朋友係商場跑住嗌有狗呀
嚇死班港豬就唔好

點解跟據你邏輯，唔係應該更公開每一次行動嘅地點咩。
依家啲便衣咁易認，仲公開埋地點，閑閑哋都搵到十幾20個。

跟住咪大嗌「有警察啊」咁啲人就走㗎啦

試過有個鐘狂響 然後啲人照shopping
隔陣個鐘停左 乜事都無

香港人正常 火警都唔會走
我公司試過燒防上到黎都冇人理佢

呢個故然要繼續做
但同一時間係咪可以開花呢

呢條橋只係令我地多一招
可以係大型活動果日既街坊攻略，但炒左亦都work 既方法

樓主好聰明啊！

Push

班黑警玩殘班商家佬

但呢招前提係要一直有警察搞事，太和平會變狼來了
而警察搞事，好大機會有手足被捉
除非警察捉返警察，但真係好稀有

係利用港豬怕事既心態趕客

大叫有便衣 然後跑
啲人想專心行街都無哂心情

就係咁

草木皆兵

仲要有d人配合，好驚咁跑走/大叫

咁先有效果

本身和理shop 都要繼續
但依家可以無成本將黑警既行為放到其他商場

黑警真係助攻,on99整咁多便衣出黎

係 演技派手足做野

之前晚晚開花既時候真係好多人好驚出街
驚唔知幾時開中又無得走要食tg
就係要呢種恐懼放入商場

有差佬呀
走呀

藍絲廢老黑會怕 佢地反而覺得安全

狗係知道自己有冇派人去個場
佢地會通知商場主管冇派人
商場會逼商户繼續營業
港豬藍絲會配合繼續做旺個市
放流料冇用

你點扮都冇用
你去搞藍店就會關zone，派綠曱甴捉你再解封
所以你be water佢先最頭痕

聖誕已經無左 無埋新年真係

咩撚野都地下化咪輸撚曬囉....
你見之前吹風勇武地下化，而家變成點？
咪撚再同我講啲行動要靜靜雞，靜靜雞就輸撚曬啦屌

搵針吉爆個氣球🎈
個氣氛即刻緊張晒

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

例如邊個商場旺？
至少德福海港都無左

1 2 1 2 行快啲～

跟住啲人會好似同保特鬥快咁跑走

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

如果每個星期六日都咁做
商場點做生意 好慘慘豬

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

好驚會無啦啦有便衣出嚟打人

咁班藍絲咪覺得係暴徒搞事囉

唔好咩都吹地下化啦

和你shop輸嘅從來只有人數，你塞幾千一萬人入商場，唔裝修純叫口號，班狗點亂黎？

講到尾係差部份人行動力問題

up

有pt

好建議 成本又低

要多啲人做先得 講埋果邊拉緊人打緊人 行街都拉

其實而家任何時間，商埸裡面都有大量喬裝便衣黑狗。

向其他顧客提供商場環境安全資料，係好市民所為。

啱先已經有個呀伯行過望佢一眼就比人打啦

保安會睇到誤嗚，停鐘就冇事

好橋 一於推到農曆新年

你估有警姐
我哋唔會呃人既

無用
前幾日個鐘響個陣
啲人都係照行街 仲要勁冷靜

唔係地下化
係開花化？

跑 大叫 有便衣呀！！

和你shop而家係人數問題，
而唔係便衣問題。
人數夠多剩係塞都塞爆個場。
所以應該搵有號召力搞手/多d文宣搞一次大型嘅和你shop。
例如由一班區議員於當區旗艦商場搞一次意見收集大會之類。

快d走啊警察開槍啊！

防暴到 防暴到 好走快兩步
一俾佢睇到你 你變暴徒

營唔營業係商戶自己決定
商場點逼商戶營業
幾十幾百萬貨係裡面唔落閘一陣俾狗打爆曬

支持

有計

保佢老母

係門口貼警告文宣

要喺food court大大聲咁叫

「有便衣！好快出防暴！」

講完咪即出黎咬你囉。。。

agger
新職解鎖
逃走師/散水師走面進場

寸草不生

第2輪德國聯署 達標！

德國聯署仲有第 #3 輪！新議案「加快脫支 (98731)」，新年2020-01-01前要簽滿！快！

Coming petition #3 (98731): "Anywhere but China" due on 2020-01-01. Please sign!

聯署登記教學:

呢個名好

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

方向正確

防暴圍左商場，準備沖入黎喇，一陣走唔到ga la

你地覺得呢

頂左

便衣暴徒搞亂香港

唔該你

搞到變死場死得快過裝修

good idea

[行動POST] 你唔SEND信，2020年種票更猖狂2.0

有聲

草木皆兵

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

push

叫果位手足都要小心，根據狗本性，人跑佢會追

濫捕嚴重既話，堆人一見到多人 ，又或記者急救standby 已經會開始驚

要做到草木皆兵，只要你行商場就有危險

會唔會比佢地屈 引起公眾恐慌

全民散水師

但一定要街坊look ,你黑衫既話實衝埋黎鳩拉你

咪理有無用，做左先講
反正同隔離個fd吹水+快步走，點計都唔犯法嫁

我認為有危險所以叫大家走姐

你睇少左港豬
大把人繼續shopping

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

有警察入咗嚟啦
我哋唔買嘢啦bb

有聲呢啲就係和理非要做嘅事

你知唔知租約入面有寫
你落太多次閘/遲開舖太耐/早收太多係可以被提早遷出(但要照交餘下租期租金)

大商場惡過租户係常識

仲未計每兩個租約一定要翻新一次

我保護我身邊既人姐唔係咁都要管下話

好似

This strategy is quite good !

叫口號果d其實要,國際線你無呢d無人知你做緊咩,但狗到果陣除罩扮番正常人等佢玩估領袖囉

和你Shop Ver2.0 和你Spot

岩啦，零送頭，以狗引人走

琴日上水明明齋嗌口號 無裝修 都拉左幾十人 扑到人流血 舉旗 出胡椒

其實唔洗留守
佢地一黎就轉場
一黎就轉場 佢地幫手封場

呢句好用

證明佢9拉，對方9拉你控制唔到，最重要佢一定告唔入

而家如果退到連口號都唔再嗌，場運動就靜哂